不得不承認 Toyota Comfort HyR唔識串 係幾撚型

以 Family car 黎講真係幾唔錯, 點解香港冇得買

咪已經有的士囉

無家用市場

因為香港班窮L話貴

真係唔錯，好舒服

得石油氣版